愛人拍拖了 男友不是我

收嗲啦

呀招

屌你老母呀

我屌你老母呀屌你老母

等我催眠自己先
好彩我識催眠

Push

冇本返歸打飛機啦

收皮啦

在那無望的憂愁的折磨中

在那喧鬧的浮華生活的困擾中

我的耳邊長久地響着你那溫柔的聲音

我還在睡夢中見到你那可愛的倩影

暴風驟雨般的激變，驅散了往日的夢想

於是我忘卻了你溫柔的聲音 還有你那天仙般的倩影

我的日子就那樣靜靜地消逝

沒有傾心的人 沒有詩的靈感 沒有眼淚 沒有生命 也沒有愛情

如今心靈已經開始甦醒